點樣先可以正能量啲？

我個樣睇落好負能量
好少出聲無咩表情
啲人話我唔出聲個樣好惡
我都唔想架

笑多啲

試過迫自己笑
但係笑得好唔自然
朋友話我笑個樣好得人驚
好似強顏歡笑咁

迫自己笑會好累

已經習慣

望下街邊d狗

做番自己就自然有

咁介意人點睇就一定唔開心得去邊

你個心唔夠強大唔好入感情台睇班友互黏傷口同叫春 會負埋一份

Agger
Btw做多d運動 個人精神d 唔好無神無氣咁

就完全同你一樣樣
我出唔出聲都惡樣 骨感重 好多影位

邊忽會搞到負能量
你好弱

諗住開始去跑步做運動

中呀 我真係好介意人哋點睇我